點解麥浚龍啲歌咁好聽？

loop咗好多日

因為唔係難聽

負皮咗